中國最強甄子丹

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

alex

發生咩事

冇星味

超越關家姐未

ronald終於見到你

好尷尬

Can't punch his way out of a paper bag.

柒過Tim Lei

Hi Ronald

好老尷,
踢咁多腳都唔爛

amy joey呢

Hi Amy